唉岩岩做咗件幾麻煩既錯事

幫我執緊手尾既牙頭無屌我
剩係好苦惱咁幫我諗緊點補
搞到我更加內疚

麻煩師

下午請我食飯啦

內疚師

錯事師

上少d lihkg專心做野啦

辭職囉

心入面屌緊你

廢師

上司係執屎師

你唔幫手補鑊仲上黎開po 9up.....

跪低含啦 屌

無用師

一邊上連登一邊做野

錯既野已經超出我範疇
牙頭都叫我唔洗諗點補
俾佢諗

超出左你嘅智商

係 因為你已經唔係間公司嘅人

失業師

食埋一陣lunch 之後餐餐要麻煩印媽了

年尾份b仔凍過水了

咁又未到要炒

之試試過類似嘅情況
我真係寧願佢砌我砌到上天花板
而唔係就咁當冇事發生
個內疚感真係成世都記得

是
佢宜家r哂頭好苦惱咁
搞到我都內疚

開少啲廢po專心做嘢啦

內疚住上連登

去到呢個地步我都無野做到了
唯有煲吓劇

佢仲當我係frd嗰吓先慘
諗起都覺得自己好pk

是
Lunch都唔敢去食了

唔敢再打斧頭了

你唔係整唔見人地啲野啊

要豁免返佢幾個星期手續費

呢啲仲仆街，記係心到時Appraisal一次過爆出嚟

唔係內疾師，係時晨未到師

唔係
係一件好小既錯事
但係會牽連好多人
包括牙頭既牙頭，牙頭既牙頭既牙頭

成日出錯嫁啦

間公司就係咁俾你搞死咗

晏就食咩

準備打定信辭職啦

突然覺得自己份人好好
幫同事買嘢食之餘仲要唔打斧頭

觀塘

係咪打大老細斧頭比佢發現左

咁都幫你頂，以身相許吧

今日食咩

請老細食bbq, 食完用水牙線洗乾淨, 夜晚搵定仔同佢執返兩劑

Team work 係咁
攪掂隻鑊先好正常

下次小心啲
如果仲有下次

原來你要做野

廢po 拉

:屌你仲煲劇
唔幫尼補獲了